轉左做i狗，輸入法勁唔慣

An俠果陣用混合中文鍵盤，超級好用，依家app store搵極都冇相似，有冇巴絲有suggestion? 感激

混合中文鍵盤 feature:
速成/倉頡/英文/粵拼/英文查字典，直接打就ok
關聯字貼地，打屌字有齊->老母/閪/到上天花板/到反艇。。。
標點符號齊晒

kaiboard